前線！！！千奇唔好出手先！！！！

加油
佢地做比外界睇

警察扮和平 同佢鬥扮野

D黑警好撚閪古惑架 小心呀